{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 문장대힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 一部のペンションではペット同伴入室を拒否することができ、この場合も払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 入室利用の際には、メゾネットタイプと子供および幼児の安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが提供され、インターネットを便利に利用できます。 カラオケ施設があり、駐車はペンション内に可能なスペースが提供されます。 周辺の観光地としては俗離山、俗離山マルティジェ自然休養林、法住寺、俗離山国立公園などがあり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合はご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴入室を拒否することができ、この場合も払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意するべき安全などのポイントはありますか？",
            "answer": "入室利用の際には、メゾネットタイプと子供および幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットについて教えてください。",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが提供され、インターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "カラオケ施設があり、駐車はペンション内に可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としては俗離山、俗離山マルティジェ自然休養林、法住寺、俗離山国立公園などがあり、距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 666
    }
}